# ไมโครซอฟท์ขายธุรกิจฟีเจอร์โฟนให้กับและFIH Mobile HMD Global #
ไมโครซอฟท์ประกาศยืนยันอย่างเป็นทางการว่าทางบริษัทได้บรรลุข้อตกลงในการขายส่วนธุรกิจฟีเจอร์โฟนให้กับซึ่งเป็นบริษัทย่อยของและบริษัทด้วยมูลค่าล้านดอลลาร์สหรัฐประมาณล้านบาทการซื้อขายครั้งนี้จะรวมไปถึงซอฟต์แวร์บริการโรงงานผลิตในประเทศเวียดนามพร้อมพนักงานอีกประมาณคนและอื่น
ไมโครซอฟท์ยืนยันว่าจะยังคงพัฒนาต่อไปรวมไปถึงการสนับสนุนคู่ค้ารายอื่นอย่างและคาดว่าดีลนี้จะเสร็จสิ้นภายในครึ่งหลังของปีที่มา
FIH Mobile Foxconn HMD Global Windows Mobile Acer Alcatel HP VAIO Microsoft News Center 